今日同女朋友玩噴鼻屎

贏左

因為你無女朋友

左右手都有鼻咩?

Ok

噴咗出嚟有冇食返？